再等癡情回流殊不易 太多淒淒楚楚的心事 你不知道

今天的故事由誰開始 也有苦痛時
一生的意義會更清楚 到了失去時
沉默變成了心事 離合變成了苦苦相思

手中的戒指 窗邊的雨絲
沉浮著以前最甜美的事
堅守的約誓信有一天知

永遠不怕遲 癡心的寄望會有一天
你說可以時 情逝了何處不是
緣盡了還要苦苦相依 痛恨亦如是
妒忌亦如是 完全是愛情到來太輕易

變色感情誰人留得住
再等癡情回流殊不易
太多淒淒楚楚的心事
你不知道 亦不想講你知